點解唔成立埋民間警察拉人搜證？

只有對家拉人，己方冇得拉返對家D人，好撚輸蝕

點解唔成立埋香港國 得林鄭做政府好輸蝕